$2000蚊筆直 有咩入耳耳機推介

聽開本地流行曲，男聲，Hiphop

加多二千?用咩推先？